中大繼續要人 絕對不能撤！

打生打死 終於揸撚住政府春袋
佢地驚撚到談判 千祈唔好掉撚咗個機會
宜家要做既係：其他U一齊幫拖

中大據點既地理位置好好
唔同乜撚野夏愨道 圍狗屋啊

贏咗咁多日
點都唔可以撤！
一撤就中班鬼既圈套啊

推 暴大人！出黎

推

援軍分清主客, 唔好喧賓奪主

再趕走左膠,

就應該OK

唔退嘅話會發生更多問題。

利申：中大人決定啦黎D

咪比人spin到
吐露港同黨鐵流通 班狗支援速度會極高
Stop鳩佢地啊

唔好中段爸爸圈套

咩問題？

有乜問題？

退你老母

今個weekend係時候清理返好學校, 一來睇落去會得到社會應同, 二來下星期就係區選, 今個weekend唔好玩到比籍口政府去取消區選

負評，強攻無可能守到

陣地戰一耐就會有維護性問題，你睇下D人又捉鬼又成，反而快閃無黎個問題

中大人自己爭氣

入面秩序唔好就主動啲重整秩序

大學係小社會，咁都唔自律，管唔掂，仲點講香港前途問題？

至於東鐵吐公係春袋，一定唔可以縮

武器整到
物資運到
校巴開到
野食煮到

手足話就黎變垃圾山
冇開戰既時候大家幫幫手
解決中大內部問題先岩

一定會拿warrant
強攻
一定沒可能守
大家be water

推
今日五毛方向：中大要徹退

你係中大同佢地一齊守下咪知囉，唔係一話退就一定壞嘅。

負評留返比你老母啦
你咁講 班狗強攻咩地方都一定攻鳩到啦
Lay埋喺屋企取暖就最撚安全啊

搞秩序一定要有大台，冇點搞？

防諜不嬲都要做

無陣地你食屎啊? 嘢嘢都被黑警捉走數十至過百手足去虐、姦、殺？

係咪只要一講退就一定係5毛？

手足你知唔知咩係be water?

Where are u?

政府唔攻你們2星期，可能自己內鬥死

守好東鐵吐公既時候，趁人哋未開火
就把握好機會重整秩序
做個願景比香港人睇

香港人自己可以管理好香港

至於心切要做嘢既手足/外援
即本出去繼續同政府打，核彈都唔割

咁點解一開始要喺中大打？
宜家姐係當勇武係condom?

趕走D校外食區議會政治綜援既左膠, 應該OK

其實而家佢地果面己經開始出現鬼，希望佢地諗得通啦。

退你老母啦

當前線勇武係condom?

手足要明白咩叫戰略要點
你打AOC會唔會一開波就放棄金礦石礦

明明守到全世界親眼所見,
你坐咗幾年?

宜家最緊要係重整
係內部重整 唔係散水再集合 一定集唔返
同埋到時已經比狗佔晒

點解唔掟垃圾比黑警?

依家黑警、消防、民安隊一齊幫手足清, 究竟有乜問題？

不能撤!

你可以叫唔好退，如果你係中大咪同佢地講下自己諗法囉。

內憂外患
中大人實明
解決當前問題先啦
拉

學生會呢？

唔係叫學生會管文具管戰術

但出簡單規則，垃圾處理，物資處理
再等手足自發自律
自然搞得掂

唔洗講到手足係盲牛。五個月黎，如果係盲牛一早輸左
只係依家遇到新環境新挑戰，考驗緊香港人智慧。

Agger p牌推唔到

撤退咗之後 一定會入hall喪拉！

本身就係無紀律嘅人先會入爆office飛車
你諗得太簡單
我認為諗方法趕走非中大文比較好

[中大二橋一手] 我尋晚係現場，我屌晒你地班傳假消息既冷氣軍師

而家退係保存實力，準備下一次快閃，點解一退你就要講勇式condom。

再講如果你同我都唔係中大，我地可以做嘅野就係吹水同陳述利幣，記住我地唔係大台。

信下中大手足，佢地睇完D post咪睇下佢地有咩結論囉，我支持退，不過佢地就算要守我都唔會割！

我要同你交代幾多日stay喺裡面？走啦傻閪風向撚

唔撒得呀，睇我依篇

［行動］和理非升級解困局

你就鬼，推人去死

可以唔洗強攻，引佢主攻，我地防守

［行動］和理非升級解困局

退撚完 冇人守
班狗乘虛而入洗樓洗hall 大肆拉鳩中大人
到時點救？

拉

政府其實用返雨革個套。
塞路>>冷處理>>阻人返工有民怨>>順應民意清場

我講我諗法你就屌我風向燃，
咁你話你stay係入面咁多日我又可唔可以話你係鬼？

真係想個對話productive就屌少2句，你唔會知你屌跟果個人為咗個運動做過咩

一齊退有無得諗？

再有叫人唔好守既即拉

人需要清理加基本運作
請唔好破壞大學設施

中大唔夠人咪入去
咁出面唔夠人咪出返去幫手
be water

唔好忘記幾日前政府向我地做過乜，而家唔好話五大訴求，連少少反省都無，一句都無話過要改善警察暴力行為，仍然堅持自己無做錯。
甘心咁輕易讓步？

幫手推

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

唔會
人性

有手足主動用車車走啲垃圾

守左落黎先同我講冇可能守？

非中大人離開

中大人留

邊有撤？

冇需要外人

要幫手就幫手清理場地

好應該響呢一刻say光榮守住咗CU然後撤退
啲狗如果下個禮拜都唔攻入嚟你留喺入面成個傻仔咁
啲補給線慢慢始終都係會少
仲未計你喺inside 食dioxin...

其實係咪退就等於讓步？

講到好似一退就會收皮，不過其實你退咗之後都可以再進。

當日中大人唔退係因為一退就會有好多手足比捉；今日你唔退又會唔會引D狗入黎捉你呢？

真

真。重整

我琴日都係入面 啲衛生情況有需要交善 call哂中大人星期六日入去清潔好啲

改善

中大人決定
我地係流水去邊都得

好多post叫人撤

邊撚到春袋，一條公路可以拎去deal五大訴求？

咁有無辦法遏止校園入面的失控情況?

Pushh

我自己預算呢個星期警察唔會攻大學，因為知道之前玩大咗，加速美國法案通過，而且政府仲想靠區選搏一搏，所以呢個星期會扮溫和

另外，如果人權法案趕得及呢幾日內搞掂，咁可能唔會再出現強攻大學或其他太暴力的行動

但我贊成繼續和你塞同rb ，所以各大仍需要一批人留守，保護好d路障

入面啲人失控嘅狀況點搞？
冇事撤咁啲人出去
中大學生處理番好嗎？

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」

捱

其實係差佬放水
不是你地勁
搞清楚因果關係

【心靈雞湯🍵】

美國先簽貿易協定，再人權法 = 插中共兩刀
美國先人權法，再簽貿易協定 = 中美打和

次序很重要。
美國要削中共國力，要先簽協定，後簽人權法，美國有能力控制局面，香港就會開一個靚頭，發大財。如果調轉，開衰左個頭，香港就會變東柏林。港共而家出最後大絕，想製造暴亂畫面，逼美國先過人權法案。我地要沉住應戰，唔好怕悶，唔好送頭。挨多一段時間就會見曙光。頂住。之後的角力，就係美國同香港嘅事了。

認清香港價值，不要妄自菲薄。
#中美夾縫的生存訣竅

佢地係知道大學不能強攻，只能分化，所以連登搞到咁

撤同撤唔撤，非中大人應唔應該走呢D拗黎冇意思，一來唔會有共識，二來執行唔到。

目前最重要係解決校園繼續被破壞呢個問題，只要校園唔再受破壞，撤唔撤都冇所謂

事實係入面啲人失哂控 亂咁揸車又亂咁裝修 唔撤你講可以點做？由佢地拆左中大？

我本黎都係咁諗，不過cu校長出咗聲明同校內一切「不合法」活動割咗，我就覺得佢跪低左。

Popo依家可能可以有個藉口攻入大學。

岩岩唔係叫外援走？依家又要人

羸左D咩?

deal佢老母
迫佢跪低呀

義士唔係condom 係batman
邊度有事就喺邊度出現

要解決守既意義

我已經練到靠睇文筆黎分樓主係鬼定係人。
文筆同語氣係好易睇，建議大家捉鬼同分化撚時留意下

校長都出左信，唯有化整為零，打游擊，黑警吾會死守條橋